剪頭髮剪到一半急屎

急到要瀨出黎個隻，但個頭又剪到一半走出去實比人恥笑，全能既連登仔你會點做？

唔好意思我想屙屎

叫埋個髮型師同你去廁所一路柯一路剪

扮肚痛

屙個屎都恥笑？仲讀緊小學？

你剪緊頭髮又急屎仲可以玩電話？
你本身都柒柒地啦

諗到個情景姐

直接痾 順便gel埋個頭

咁你咪屙好晒先去剪囉

唔識睇字？剪剪下剪到一半急呀

剪緊頭髮點解唔可以玩電話？你on9?

比雙倍錢叫佢入廁格同你剪

剪緊頭髮點玩電話呀？
你真係柒柒地

洗頭嗰度痾

你真係柒柒地

你自己衡量瀨屎柒d定剪到一半去痾柒d

即刻拎把梳塞住個屎眼啦, 仲講

屙係地下

剪頭髮都唔 yap 定片